有無人一喉嚨痛就玩冰火

屌你老母
狂灌熱食 然後飲凍野
即刻成個男人返曬黎啊